#Exercice ex16 : phpinfo
####Dossier de rendu : `ex16/`
####Fichiers à rendre : `phpinfo.php`
####Fonctions Autorisées : phpinfo()
####Remarques : n/a

Créez une page phpinfo.php qui exécute et affiche le résultat de phpinfo() ;

```bash
$> curl -k 'https://localhost/phpLesBases/ex16/phpinfo.php'
<!DOCTYPE html PUBLIC ``-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN'' ``DTD/xhtml1-transitional.dtd''>
<html xmlns=''http://www.w3.org/1999/xhtml''><head>
<style type=''text/css''>
...
<title>phpinfo()</title><meta name=''ROBOTS'' content=''NOINDEX,NOFOLLOW,NOARCHIVE'' /></head>
...
$>
```
